人民日報：在中國生活比歐美更幸福

無人想移民，移民為國家安全

真正嘅幸福係唔使寫出嚟話俾人知

要間中扮下慘，希望無人黎爭食

黨員們願意犧牲自己前往歐美體驗憶苦思甜

中國人民無時無刻互相監察是世界上最安全的地方